天安門宜加咩情況? 上instagram用location搵既，今日好似好多人去咗天安門撐警

歷史重現現

有無多d相？

For real. Wtf

堅唔堅啊

撐警

唔識搵

天安門？車頭相呢？

包圍天安門

堅定流

唔係好信

收到風，北京朋友講，今日d北京市民好似話要清算埋京a88519

香港警察真係陰公，要大陸佬撐

wfc

反了反了

好波

真心㗎？

成班傻鳩

遊客咋嘛？平時都咁多人

仲有一條

遊客咋

你估有咁多人生命作賭注咩

佢應該日日都咁多遊客

一般星期日既天安門狀況係點?

好

平時都好多遊客

快撚D開坦克車

文宣可以幫佢地整定poster

ho jeng!

琴日見到呢張，笑死
唔怪得要大陸人撐

真定假呀 遊客黎姐下話

如真如假

35%阿吾好打飛機

喂 本身天安門遊客都係咁上下人數

假圖黎，記得fact check，35%

佢地支持我地嫁
話咩平板64

多謝北京 聲援

親，天安門見哦

真咩

都好低

中國人終於有集會自由啦

不嬲都咁多人架啦
你話涉谷十字路口d 人撐警都得架

預見圖黎

有前瞻性

似係旅遊人仕多啲。

支國旗跌左落黎嘅

出席呢班人係咪真心唔知64發生咩事
14億真心膠

暑假加星期日 應該係旅客 大陸仔都好鐘意係中國旅遊

本身旅客都好多
真係難分真與假

坦克坦克坦克

痴撚線
連登撚狗撚到出神入化

而家共產黨應該震緊
人地話愚民最好控制
但自己D人係蠢到控制唔到

遍地開花

當係啦
希望中共打瓜佢地

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

哇

支持政府暴力清場

好多旅行團，上面ig段片影到嘅人平時都要安檢查埋證件先入到嗰個位（黃欄內，包括故宮博物院、天安門廣場、長安大街部分）